係咪美國啲藍絲共軍

侵煽動暴力

黑色果啲係咩人

共匪應該shoot to kill啦